同事搵得兩萬蚊學人結婚生仔

佢個老婆結完婚生完話唔諗住做嘢住，搬左去我同事屋企住，老爺奶奶都係一齊住。成日聽我同事係到怨老婆同老母鬧交，又話做到成隻狗咁，奶粉錢又貴 都唔明搵咁少學咩人結婚生仔 佢老婆之前做空姐

點解你會喺佢唔順利嘅生活度得到滿足同快感？
其實係因為你自悲

關你春事咩

大學畢業FG幾錢, 做文員仔做OFFICE BOY做清潔, 唔可以結婚生仔?

關你乜撚事

係咪人地搶左你條女呢？

係愛呀
兩個人開展人生新一頁都要俾你恥笑

係咪你係毒撚 孤獨精無人要

人地兩萬溝到空姐啦 你睇你係度做緊乜鳩

識著你呢d仆街真係唔話得。
你成世打飛機啦屌你老母

無能力既人 硬係要不自量力結婚生仔
好大機會係係害人害己

樓主都係自己係屋企打飛機啦

而家嘅環境下 真係唔可以

有朋友中學畢業出黎做個sales 仔，住公屋，搵到個空姐亞頭做老婆，佢先搵萬幾，佢老婆搵4-5萬， 老婆又靚, 年年生一件， 已經生左3件，支出全部老婆搞掂， 真係好勵志

Ps 我fd 高大又靚仔

人地人工20K可能有投資或者屋企有錢呢

啱過 2萬蚊養成家真係肉鳩酸

上得太多連登既後果

製造社會悲劇

賣基因同性格真係冇咩野好講

如果有依個條件去做鴨
一年隨便都搵到幾百萬

呢D係人地既事.....不過依家既香港係唔適合生仔.........第日小學分分鐘比芝麻同學打盲眼或者突然耳邊大叫整到失聰....佢地既芝麻家長分分鐘話小朋友玩下之麻,唔得就惡人先告狀......

個細路咁好彩可以健全成長就做打工仔養芝麻貴族,做生做死租樓住,大灣區發展低人工同步.......不過無人知將來係點,真係好想要好想組織家庭先叫完滿人生咪生LO,無人會阻到佢

分裂五毛狗

你呢？咪只可以對住部電腦打飛機囉

焦土就應該同大陸人鬥生,生完全家唔做野食政府,到有一日大家都無得食就攬住死,得返有錢果堆同好窮果堆,完全消滅中產同基層打工階級

樓主人格悲劣